黑仔王心水

呢排好撚黑 益下大家
1.馬賽0/-0.5
2.曼城-0.5/-1

跟對家可上樓hehe

1.馬賽0/-0.5❎
2.曼城-0.5/-1❎

1.馬賽0/-0.5❎
2.曼城-0.5/-1❎
3.國米
4.皇馬
5.里昂

巴打剩係買熱門隊?

唔係 純粹係心水同埋呢排好黑買咩都輸

樓主快carry下國米

全輸盤

1.馬賽0/-0.5❎
2.曼城-0.5/-1❎
3.國米🍺
4.皇馬❎
5.里昂❎

可以有幾黑呢

樓主仲有出嗎

夜啲會出幾場

同我同路就諗清楚先

點都支持

你唔好咁遲買我怕同路早過你買

今日有咩心水？

1.馬賽0/-0.5❎
2.曼城-0.5/-1❎
3.國米🍺
4.皇馬❎
5.里昂❎
6.士砵亭
7.烏德勒支半大
8.賀芬咸
9.基羅納2.5入球細

利申先 輸到冇錢買 純分享

懷疑係反手了

1.馬賽0/-0.5
2.曼城-0.5/-1
3.國米
4.皇馬
5.里昂
6.士砵亭
7.烏德勒支半大
8.賀芬咸
9.基羅納2.5入球細

靠feel買？

吾係

試下今晚開始正手

有咩心水？

勁